asso grad 可以點上degree?

應該讀part time degree 定 top up?
如果part time 係讀4年？
唔該

GPA幾多 咩科

你諗住讀dgree係ugc定係top up

樓主gpa幾多先

下世努力d就上到

入禾含

唔好上Degree害人

bba
gpa 3.1
出去做野發覺有個degree 好啲
想讀ugc
唔該曬

知唔知BBA 第一個B點解

可以搏下吾城

成日見asso high dip仔話讀bba..笑死

BBA 個B呀

B女個女

aba 先真
有無part time degree 可以讀？

GPA幾多先?

3.1
但我係18 19 grad 出左黎做野 想讀返個degree

再讀過asso
gpa 3.1 係 business 角度太低
大把人都3.8, 3.9 GPA
有3個方法
1 : 再讀過asso
2 : 讀 OU or Polyu speed (part time degree )
3 : 再戰DSE